見習督察入職人工4萬5，有幾多大學生願意放棄投考？

督察/高級督察

學位及綜合招聘考試『中文運用』和『英文運用』試卷合格(一級或以上)或同等學歷
- 45,305元 至 84,250元 *

學位/副學士學位/高級文憑/文憑或同等學歷
- 43,980元 至 84,250元 *

預科畢業/“中學文憑五科3級”或同等學歷
- 42,665元 至 84,250元 *

警員

香港中學會考五科合格或以上成績，當中可包括[中國語文科及英國語文科]，或任何五個香港中學文憑科目成績[包括﹕新高中科目第2級成績，應用學習科目「達標」成績(應用學習科目最多計算兩科)，其他語言科目E級成績]，或同等學歷
- 24,110元 至 38,580元 **

做人做狗自己揀

督察人工高過EO(行政主任)一大截

二級行政主任

$30,165 — $53,195

一級行政主任

$55,705 — $70,090

寧願升職升到依個位 良知無價 講完

放心 大把人考，而家犯法都冇事，代代平安

傻喇 PC 少左好多 PI 永遠有人想做
依家散仔報哂入境海關

有其他紀律部隊幫辦考，點解要做狗？

人工差好多

散仔係狗，但幫辦係人生贏家

考，關鍵時候會幫到手

強權 高人工 打人唔洗負責 仲有錢收

入境主任先係人生贏家
每星期38小時 舒服 有女𥄫
少返 Shift 唔洗孭飛 但仲難過 EO
人工係就低DD

過一排去 粉嶺上水天水圍 中中 做推廣
大把窮鬼爭住做
大學生就難 揾外國讀書會好D
因為全香港學院都反哂咁

督察/警司級

總警司 (Chief Superintendent Of Police)
警務人員薪級表 第55點
($140,560 - $157,900)
↑
高級警司 (Senior Superintendent Of Police)
警務人員薪級表 第53至54點
($130,775 - $136,050)
↑
警司 (Superintendent Of Police)
警務人員薪級表 第49至52點
($112,180 - $125,515)
↑
總督察 (Chief Inspector Of Police)
警務人員薪級表 第43至48點
($87,460 - $105,115)
↑
高級督察 (Senior Inspector Of Police)
警務人員薪級表 第38至42點
($72,645 - $84,250)
↑
督察 (Inspector Of Police)
警務人員薪級表 第23至37點
($42,665 - $70,970)

散仔/初級警務人員

警署警長 (Police Station Sergeant)
警務人員薪級表 第22至31點
($41,680 - $59,225)
↑
警長 (Police Sergeant)
警務人員薪級表 第15至24點
($34,475 - $43,980)
↑
警員 (Police Constable)
警務人員薪級表 第3至15點
($24,110 - $34,475)

傻啦 入境得四分一人升到SIO 升CIO仲少
EO II就包升EO I 升SEO都七八成人
SEO max已經等於CIO
仲要唔洗入學堂唔洗返shift
長遠計一定做EO好過IO

傻啦 入境得四分一人升到SIO 升CIO仲少
EO II就包升EO I 升SEO都七八成人
SEO max已經等於CIO max
仲要唔洗入學堂唔洗返shift
長遠計一定做EO好過IO

EO長遠計人工最終應該可以追過白衫警
SEO頂薪105k，大約10個有7個升到依個位
白衫警要CIP頂薪先有105k，但大約10個督察先有3個升到去

其實係白衫警特別好
其他紀律部隊officer同學位職系主任(EO、社工、老師等等)比，除左起薪高d外，頂薪同升職前景都差不多，甚至更差
(以同樣係公務員黎計)

38小時？你聽邊個講架

好多老散有offer都唔要
寧願再考其他r&f

Lm

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

返一個鐘hea 一個鐘 聽過未

你諗下好

一世升唔到依個價都唔做狗

散仔 ： 入境>海關>保安>警察
Officer: 警務>入境>海關>保安
女仔比例： 入境>>保安>海關>警察
舒服度： 入境>保安>海關>>警察
聲望： 入境>海關>保安～警察

我覺得遲啲公安取代晒班狗

保安係懲教？

關保安咩事
除左老散之外 其他都唔認同
入境officer相對其他紀律部隊算難升Senior

818

海關 入境 勞工處 環保處。。 e.t.c大把考。

利申： 會考海關入去打黑生意

警察人工會唔會高得唔合理。。

香港撚有咁多案比佢查咩

狗
呢啲女入到去俾大SIR捉住頭髮當狗咁屌

我佔中完畢業既果陣

完全唔考慮 完全因為良知問題

我懷疑無人想做懲教
好少上網身邊見人提

讀書唔成 3-4萬轉行就真係搵唔返既
為咗嗰雞碎咁多做一世畜生

好多人唔志在升唔升職嫁嘛
入得都係hea 底多 有志氣求前途
入左都會轉 field 喇

富而可求也，雖執鞭之士吾亦為之。如不可求，從吾所好 。
姐係我覺得我地同廢老既分別就係我地會讀書

有普選後就第一時間要求減你班仆街人工

警察呢啲呀豬呀狗都考得職業 竟然可以同專科相提並論 真係要減人工

總警司10皮樓下就差唔多 英文都未識

有fd考咗 最近收咗信
諗緊做唔做喎
老豆揾仔 ready

你真係唔識架喎

點知咁多喎 都係道聽途說

痴撚線啲垃圾都咁高人工，革命成功第一時間改革警隊，減晒班仆街人工，睇下你班仆街仲做唔做。
而家個個黑話自己係為左正義先做差佬，屌啦根本為錢，屌

做狗

吊 無錢都做 你估做義工啊
真係獅子山精神日日無償OT
不如你做埋我果份
你叫班仆街老細仁慈D 加人工
咪無人去考囉

長遠係差唔多 仲要eo幾乎包升seo 睇編制

淨返個3個排下隊都升倒督察易考咁多

做得公務員就預做一世 邊有人唔想升
轉field?咪玩啦 除非你做到憲委級官員如果唔係都冇乜私人企業鍾意請前公務員

轉其他政府部門

睇編制 3粒花都唔係咁易升
Eo ato 好過佢啦

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

老散考其他officer就得嘅
officer轉officer就好少

何德何能逗咁高人工
平時唔見銀包都懶得報警
明知佢地報完案 都會將d文件掉去垃圾桶
咁耐以黎都無揾過警察幫過手

有良心會去考其他紀律部隊啦
差一萬幾千講真唔係差好多
二黎差狗惡做過其他
同埋真係考EO 都唔考督察

朋友做入境散仔 話隨便考
Officer 就唔知了

加入軍政府喎，緊係狗衝

外國d警察低人工過佢地成條街
垃圾職業 仲要人人有槍 又多黑人
勁危險
香港做警察又高人工 又唔危險
香港政府真係好反智 個個個腦裝屎架

本身高人工係想佢地入廉，專心一致服務市民，依家變左維穩走狗，反而打返D市民轉頭，證明用錢黎吸引人做有社會責任既職業係嚴重錯誤。應該提升警隊學歷要求，入職要考試測人品，入職後要佢地睇埋歷史呀哲學書呀等等

廉？邊撚度廉

女既唔難考, 肯做雞好似包包咁就得. 英文唔識, 讀IVE都做到主任

以後d人教仔 唔駛讀書架
讀書冇L用架
想有錢 做popo就得

入境大Sir 見女就請
（我咩都無講過）

或者ou考個19degree
再考督察指住d醫生
笑佢地曬曬青春讀書

無人話佢地廉呀，係港英政府時，公務員人工低，成班人去貪污，咪加佢地人工，結果係work左二十幾三十年既，依家見反效果啦！成班人入去做都係為左揾錢為左穩定，出面無野好撈先入，為市民服務變左入職interview借口，所以要出賣市民咪出賣市民lo

做狗有權力

依家仲邊有後生仲會諗做黑社會架?
唔會啦 又老套 又辛苦

做警察啦!
薪金糧準! 犯罪唔使拉! 仲可以免費叫雞 !
打人仲可以一啲事無都冇添!

你仲等咩呀!?快啲黎加入我地啦!

以前唔係 依家就難講

見親D黑警散仔個個都讀唔成書，爛仔學校出身就知

啲黑警仲要瘋狂秘撈，咁都廉

小學果陣 老豆做警察
幾撚把閉

所以話一班偽進仔點會反對上面指示或者辭職 - 24,110元 至 38,580元 **

呢個數係私人市場，佢哋有一半都已經叻叻

小學見親同學住警察宿舍就知屋企有啲料

有中學同學會考得2分，去考偽進，跟住做左散仔，佢話做差佬係為左間宿舍

起碼人地叫有大志

近排成班fd屌7佢，佢而家竟然話做警察係為左正義，我屌啦

問錯問題
放棄投考之前係要有投考
投考得嘅自然會對做狗唔反感
你問有幾多大學生有投考會比較好

[緊急分析]法！不！責！眾！

同我朋友一鳩樣...一開始話為左錢
依家又話做警察要點點點先做到好警察
DLLM

我個弱智fd會考得2分都入到去，我有理相信警隊係庇護工場

我地都要放臥底入去

但要無學歷英文都唔識都做到主任既, 就一定要識得姣大sir, 要識做

放心入到去 一定會變節

咁講條女都叫有本事丫 抵佢有得做喎

你都可以咁講既, 但本事唔係工作上, 又或者佢正職工作係床上. (發夢時聽到). 咁佢應該轉行囉.

有2萬5係比市民屌

我大學生，第一個唔撚做黑警

口裡說不

你唔只一次追擊佢

寧願窮到訓街餓死
都唔會為咗幾個臭錢出賣人格做狗

幫佢宣傳下者, 等佢接多啲生意, 第日可能做處長.

高薪養廉
變成
高薪養黑

唔洗3粒啦
正正常常兩粒1瓣
7,8皮一個月仲唔夠

沙SIR個位空左

查咩case唔到佢哋話事

我想

上面個EO考黑驚都on99
一邊做坐office做planning同executing 白衫果邊都係半個condom
又容易俾人起底

我覺得兩睇 返shift真惡頂
但頂到既話D allowance多到 果D宿舍又大又新淨
識有個以前做PIO既阿sir 佢話佢層樓immd都幫佢供左8-9成(太古城)

Officer應該海關好過入境 升職機會多過入境

SEO starting pt34一樣有十年housing allowance
IO升上SIO一樣要退宿舍變為拎餘下年期housing allowance

笑警不笑娼

只可以話咸魚青菜各有所好
IO返shift一定辛苦 但未升SIO果陣住宿舍都慳到一筆
EO唔洗shift 但用係住既錢就相對多過IO
母親的決擇

全香港得三萬幾隻狗。大學每年幾萬人。仲有好重要係公墓園係自己友内定。咪信淋病扼9人

其實係 重點係工作性質都唔同 揀份啱自己喜好先最重要
利申：兩份都final in收皮 冇撚得我揀

講起呢兩個post 我醒起一樣野
朋友話佢大學同學一grad考到EO 最近考IO都係一take過
呢D真係人中之龍

應該多啲人去考
之後又拉唔到人 又打唔中人
唔可以比林鄭仲有工具

考到咩 咪做咩囉
諗咁多做咩
你估真係咁易考

人把fg 50k

海關呢呢

依啲人工, 以佢地嘅質素, 出去外面真係未必搵到, 不過如果有少少料, 私人公司都搵得多過佢啦, 私人公司仲有好好多嘅醫療保險, 唔駛下下要你去排公立醫院, 經擠濟好又有BONUS , 唔駛賣良心囉.

哇，聽你咁講私人公司真係幾好喎
但實情又係唔係咁呢
你睇吓出邊上班台十個Post 九個講緊入公務員

我真係唔明點解要做公務員，認真嘅，我做私人公司醫療係住私人醫院私家房，生仔俾錢你生，假期都二十幾日，仲要有BONUS同分紅，咁當然講緊你要有返咁上下啦，所以入去做公務員好多時係對自己無信心，覺得自己喺出面搵唔到食。

你睇吓佢 $84250 得十二個月，扣稅即係少左個幾兩個月人工，咁即係得六萬幾一個月....... 出面中層都有咁嘅數。不過公務員就唔怕俾人炒囉，可能啲人就係驚俾人炒先會做公務員，最終都係無信心啦。

無消防救護嘅

不如您講下您嘅理由，定純粹講笑？

呢份真係終極垃圾工，正常有社交有諗法嘅點會去考。

入境咪唔似佢哋囉

個個入去前都話內部改變架啦
入到去一樣變藍絲

你未計 仲有間千呎宿舍喎
無宿舍有房津 差唔多兩皮

仲以為您考老散

消防救護唔講喇 係人都知
有人好唔鐘意 有人又好鐘意
唔怕無命味做 唔怕血又可以做

同監犯既分別就係 你有假期 佢地無

宿舍有限期，不過房津就幾好嘅，不過入得去就一世，出唔返黎

懲教好悶，開工無得用手機
入境肯定最廢最舒服，日日放蝗蝻來香港

不做狗

有女昅？

呢個真，如果係有能力爬得高嘅人，一定會好福利過呢啲紀律部隊
三十幾四十歲都仲要返shift，咪話唔辛苦
但自問自己際遇差社交差，做公務員係幾好，唔會發達，但至少唔窮

司局長級以下，另外一個可以犯法而無罪嘅職位喎

良知無價丫 為左錢 咩都做 咁不如去做雞 起碼笑貧不笑娼

入境唔hea
海關「冇野做」
CSD更西地區西但冇大workload

呢個年代，開工無得用手機，慘過死
識揀一定係入境海關，消防都好，好多時間用，有做有抖

港爆支爆用一斤斤人仔出糧

CSD幾乎抖足一日 不過幾時先review完帶手機policy

我

屋企有錢，洗撚考慮呢d工

人各有志，做懲教都係prison裡面，咩都睇唔到。但係仲打算做狗嗰班，我DLLM您哋見到班死黑警由佔中旺暴，跟著612到宜家嘅執法手段，係咁仆9市民，講大話...真係為咗24k去埋沒良知，同流合污？入境海關都係2皮頭處理嘅嘢都冇班狗咁低賤。要成立獨委會同重新制訂警員篩選條件。

有冇人知主任位咩情況

2019加人工後督察入職47K, 5年後考試合格升高級督察76K

5年搵76K,除左醫生i banker,我真係諗唔到邊行可以咁快咁高人工

所以黑警幾黑形象幾賤都好,重賞之下必有勇夫LOL

唔做狗
做港豬
等大家同行行

點解咁on9有近視會考唔到
利申唔諗住考

狗真係唔值咁高人工

現價8成就合理

PC 起碼 26K 先吸引到人

係少d，不過都係政府工，唔洗日日帶阿媽返工，落單通唔洗擔驚買怕。

驚春咩 過幾年 D人咩都唔記得哂

渣住5皮人工5年後76K真係三分已袋理撚得你

少返shift
唔洗孭飛
仲難過eo

肯撚定過幾年d人唔記得
又衝哂去考
有邊個會願意乞食都唔做野
唔洗in直接入學堂 全部大學生

個個都係貪舒服先考io

IO 差唔多係最多人考

已放棄

對

以後香港中級同高級公務員會由黨員幹部做

唔使再考CRE 同 JRE，文書全部用簡體中文

無bonus 不了

EOII升EOI 5-6年？

最少百分之九十五以上的人
人工都沒有十萬

啱！ 有D志氣 唔好考政府

仆街狗賊 咁樣燒納稅人d錢

有既，屋企都唔等佢養既中層仔女之前大學畢業考到因爲要輪通宵更又要操，怕影響身體皮膚差就唔做。

做警察沒咩唔好。
人工高。福利好。
又有警察宿舍。
學歷要求唔高，又鐵飯碗。ot補水超多。
最近要係有特權。可以隨時打人。非禮。揸波。又可以裸搜。又可以係拿警處做炮房。又可以亂開槍玩真人版食雞。又可以叫雞唔比錢。做錯野又唔洗認。有正野（後生女）夠膽反抗就帶你去新屋嶺。女女女你都還可以。係大陸還要係人民英雄。
警察就係法律。警察就係大撚曬。警察就係特權階級。警察就係正義。

消防呢

我識個女EO番左工2日
話OFFICE 烏嘈
過一晚番黎張台有老鼠屎即刻辭職

女仔就好 男仔有錢都要返

應該有錢女黎

之前報左 叫我in withdraw左 唔想比人收買人格

其實全世界都有權考完唔做

無可能，入面風氣係上行下效，制度僵硬，上頭話咩你都唔可以say no,咁樣都可以維持做個正常人只得一個可能性，就係人格分裂左。

打份工 話九知你要我做咩
唔犯法 唔推阿婆過馬路
咩返私人工可以 Say no？

無聊輕輕一推
信我 示威完有班人
又會忘記過去 考政府工

傘運後潛伏的臥底去咗邊

我係大學生 + CRE 22p
我拒考督賊

大學畢業就去做狗，俾d骨氣啦世界好大架！

利申：佔中個陣收到幫辦offer，果斷唔要！！

好多連登仔話入去改善風氣

而家佢地犯緊法wo
你係差佬定點?

返緊私人工，試過唔肯OT 比人勸退
依家認命 OT 返

唔犯法 係唔會say no 架啦
犯法都唔識say no 咩
被洗腦嘅先會照跟order

犯唔犯法係睇情況
唔係睇件事實本質

係時候一齊去報名

On9 當gfs無到？

professional grade 無得輸
利申: professional grade

咁你解釋下 少聽

緊係EO好好多，唔使番shift, work life balance, 健康生活

督察除左出學堂頭一年做軍裝指揮官,之後仲使唔使SHIFT?

其實越黃慨義士, 越要去考. 當有20個自己人, 最後有10個無變節已經好幫到手.......